廣東話被邊緣化問題愈來愈嚴重....

香港三十年後,係咪都會好似其他大陸城市咁?...

好撚多細路講普通話

邊洗三十年
三十年後唔好話廣東話 連一國兩制都變歷史

依家直頭出街五個人起碼一個講普通話

唔可以令到自己都潛而黙化埋....

廣東話係香港不嬲都被矮化
由以前到依家香港人都係覺得識英文唔識廣東話既香港人係高人一等
近呢幾年大陸彈起就連煲東瓜都高級過廣東話
就連最基本既語言文化都唔珍惜仲學人話要學加泰獨立